[醫護感染]台爆醫院內感染 新增5例 醫護、清潔工都中招

蘋果要裁員啦 大家課金支持吓

台新增5確診病例4人在醫院受感染
台灣中央流行疫情指揮中心今日公佈，全台新增5宗武漢肺炎確定病例，其中4宗為昨日公佈第34個案患者在確診前，於北部一間醫院的接觸者，分別為1名清潔工人（第35個案)及3名護理人員（第36至38個案）。

依家香港醫護物資不足
真係防到wars咩

台灣都就快守唔住

證明呢隻毒好易傳染，HA再鳩流流玩香港式隔離病床真係好on9，仲話唔駛負壓房

連燈又燈

今晚見